{
  "game2": [
    {
        "id": 1,
        "question": " Si sumamos 4 más 3, ¿el resultado es 7?",
        "yes": {
            "aciertos":1,
            "fallos": 0,
            "numpreguntas": 1,
            "answer": "Efectivamente. 4 más 3 es 7. ",
            "warning": "Recuerda que si cometes 3 fallos, quedas eliminado. ",
            "targets": [2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9]
        },
        "no": {
            "aciertos":0,
            "fallos": 1,
            "numpreguntas": 1,
            "answer": "Oh! Respuesta incorrecta. 4 más 3 es 7. ",
            "warning": "Cuidado, si cometes 3 fallos quedas eliminado. ",
            "targets": [2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9]
        }
       
    },
    
    {
        "id": 2,
        "question": "¿Las cinco vocales que existen son a, e, i, o, u? ",
        "yes": {
            "aciertos":1,
            "fallos": 0,
            "numpreguntas": 1,
            "answer": "Respuesta correcta. ",
            "warning":"",
            "targets": [3, 4, 5, 6, 7, 8, 9]

        },
        "no": {
            "aciertos":0,
            "fallos": 1,
            "numpreguntas": 1,
            "answer": "¡Vaya, has fallado!. Las cinco vocales son a, e, i, o, u. ",
            "warning":"",
            "targets": [3, 4, 5, 6, 7, 8, 9]
        }
    },
    
    {
        "id": 3,
        "question": "¿Vaso se escribe con b? ",
        "yes": {
            "aciertos":0,
            "fallos": 1,
            "numpreguntas": 1,
            "answer": "¡Lástima, has fallado! Vaso se escribe con v. ",
            "warning":"",
            "targets": [2, 4, 5, 6, 7, 8, 9]
        },
        "no": {
            "aciertos":1,
            "fallos": 0,
            "numpreguntas": 1,
            "answer": "Correcto! Vaso se escribe con v. ",
            "warning":"",
            "targets": [2, 4, 5, 6, 7, 8, 9]
        }
    },
    
    {
        "id": 4,
        "question": "Si llegamos a un semáforo donde el muñeco está en rojo y queremos cruzar por el paso de peatones. ¿Debemos cruzar? ",
        "yes": {
            "aciertos":0,
            "fallos": 1,
            "numpreguntas": 1,
            "answer": "Incorrecto! Siempre hay que cruzar cuando el muñeco esté en verde y de la mano de un adulto. ",
            "warning":"",
            "targets": [2, 3, 5, 6, 7, 8, 9]

        },
        "no": {
            "aciertos":1,
            "fallos": 0,
            "numpreguntas": 1,
            "answer": "Correcto! Siempre hay que cruzar cuando el muñeco esté en verde y de la mano de un adulto. ",
            "warning":"",
            "targets": [2, 3, 5, 6, 7, 8, 9]

        }
    },
    
    {
        "id": 5,
        "question": "En un vaso lleno, ¿se puede echar más agua? ",
        "yes": {
            "aciertos":0,
            "fallos": 1,
            "numpreguntas": 1,
            "answer": "Error! Solo se puede echar agua si el vaso está vacío. ",
            "warning":"",
            "targets": [2, 3, 4, 6, 7, 8, 9]

        },
        "no": {
            "aciertos":1,
            "fallos": 0,
            "numpreguntas": 1,
            "answer": "Correcto! Solo se puede echar agua si el vaso está vacío. ",
            "warning":"",
            "targets": [2, 3, 4, 6, 7, 8, 9]

        }
    },
    
    {
        "id": 6,
        "question": "¿Un castillo es más grande que una casa? ",
        "yes": {
            "aciertos":1,
            "fallos": 0,
            "numpreguntas": 1,
            "answer": "Correcto! ",
            "warning":"",
            "targets": [2, 3, 4, 5, 7, 8, 9]

        },
        "no": {
            "aciertos":0,
            "fallos": 1,
            "numpreguntas": 1,
            "answer": "Incorrecto! Una casa es más pequeña que un castillo. ",
            "warning":"",
            "targets": [2, 3, 4, 5, 7, 8, 9]

        }
    },
    
    {
        "id": 7,
        "question": "¿Si una persona es alérgica a los cereales, puede comer pan?",
        "yes": {
            "aciertos":0,
            "fallos": 1,
            "numpreguntas": 1,
            "answer": "Respuesta incorrecta! El pan es un cereal y no lo puede comer porque se pondría enferma ",
            "warning":"",
            "targets": [2, 3, 4, 5, 6, 8, 9]

        },
        "no": {
            "aciertos":1,
            "fallos": 0,
            "numpreguntas": 1,
            "answer": "Bien! El pan es un cereal y no lo podría comer porque se pondrían enfermas ",
            "warning":"",
            "targets": [2, 3, 4, 5, 6, 8, 9]

        }
    },
    
    {
        "id": 8,
        "question": "¿Navidad es el 25 de diciembre? ",
        "yes": {
            "aciertos":1,
            "fallos": 0,
            "numpreguntas": 1,
            "answer": "Correcto! ",
            "warning":"",
            "targets": [2, 3, 4, 5, 6, 7, 9]

        },
        "no": {
            "aciertos":0,
            "fallos": 1,
            "numpreguntas": 1,
            "answer": "Incorrecto! Navidad es el 25 de diciembre ",
            "warning":"",
            "targets": [2, 3, 4, 5, 6, 7, 9]

        }
    },
    
    {
        "id": 9,
        "question": "¿Es cierto que gracias a los pulmones podemos respirar? ",
        "yes": {
            "aciertos":1,
            "fallos": 0,
            "numpreguntas": 1,
            "answer": "Exacto! Los pulmones nos permiten realizar la respiración. ",
            "warning":"",
            "targets": [2, 3, 4, 5, 6, 7, 8]

        },
        "no": {
            "aciertos":0,
            "fallos": 1,
            "numpreguntas": 1,
            "answer": "Mal! Los pulmones nos permiten realizar la respiración. ",
            "warning":"",
            "targets": [2, 3, 4, 5, 6, 7, 8]

        }
    },
    
    {
        "id": 10,
        "question": "Última pregunta. ¿Las plantas son seres vivos? ",
        "yes": {
            "aciertos":1,
            "fallos": 0,
            "numpreguntas": 1,
            "answer": "Efectivamente! Las plantas son seres vivos como los animales y los humanos. Hasta la próxima! ",
            "warning":"",
            "targets": []

        },
        "no": {
            "aciertos":0,
            "fallos": 1,
            "numpreguntas": 1,
            "answer": "Lástima, has fallado! Las plantas son seres vivos como los animales y los humanos. Hasta la próxima! ",            
            "warning":"",
            "targets": []

        }
    }
  ]
}